# RubiusTest

Проект был выполнен по техническому заданию компании Rubius

Проект состоит из Frontend части написанной с использованием Angular
, и  Backend части написанной с использованием .Net

В Backend части используется n-layer'ная архитектура


### Возможные дополнение:
- Написать юнит тесты
- Соединить проекты чтобы запускались по 1 команде
